其實果個MC HOT DOG邊個黎？

好人好者叫自己做HOT DOG
我 RAP 都好過佢

金剛嚟㗎

我覺得不行

咪臭係
同埋廣東話撚係方言咩
條友真係狗黎

拍mv 拍mv 拍mv

食屎狗黎

夠彊同我黎返場 battle

認真
Mc hot dog係台灣好出名

我buy 大支 多d, mc hot dog國語， 大支台語

台灣 rapper 我淨係識周杰倫

成日見佢同edc一齊有新聞

痴埋edc到搏咩

係國外市場
mc jin定 隻熱狗有地方位呢
隻台狗咩料子

牛清

人地系中國第一raper

垃圾一個

老實講mc Jin coach hot dog唔會有人睇
所以玩反轉

我愛台妹 台妹愛我